機場人山人海！！！

無人啊
香港人唔好俾人睇死我地淨係堅持到一日好無
琴日團火呢？？？
出黎啊大家多你一個真係好多

推

出緊嚟，陣間見

要人，要人

機場見
721 811

唔夠人唔夠人！